Tesla 音樂椅幾時停 ？

真係會停？

停乜撚
個勢似升到2500再拆股再升

長遠睇10000

自己諗啦

賺夠想比人賺, 咪沽貨

係走就快啦

CLS

以後會變成有道指 納指同特指

想當年（即係年頭）升到$900，都話係音樂椅

有冇人已經升到冇感覺

下星期係咪暫停交易?直到31號?

冇錢加貨
得返幾千現金
快啲出糧啦屌

Yes
所以一跌會好恐慌

同美團一樣

孖撚爆佢囉

講真我睇三千